[人手置頂] 九月一 機場交通壓力測試日

九月一 13:00 機場交通壓力測試日

不要說push，試著說九月一入機場測試交通壓力

901

push

熱門一個機場post都無

９月２日 - 開學日

番母校幫學妹學弟打打氣！

開學日早會大嗌光復香港

901 1300

pushhhhhh

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901入機場測試交通壓力

機場機場機場

830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？